(心理戰)大家改口叫警察,防暴同速龍做大陸曱甴,殺人犯,同老鼠,以其人之道還治其人之身

當我哋不斷俾班仆街叫做曱甴嘅時候，我哋一定唔好受！因為曱甴只為生存，心入面毫無價值觀可言，更加唔洗講有無良心。其實呢種物種就係同對面果啲武裝份子一樣，生存只為繁殖下一代，製造一代又一代嘅垃圾！
而家依家武裝份子入面絶對有理由相信有大陸解放軍喺入面！我哋要鬧黑社會嘅時候，一定要拖埋大陸班假警察落水！
所以見到以下情況，記得叫
警察=大陸曱甴
防暴=殺人犯
速龍=老鼠/過街老鼠
當然大家都相信入面全部都有大陸班仆街曱甴喺入面，其實隨時叫佢哋任何一種廢柴做大陸曱甴都得！
要等佢哋知道自己低下！犯濺！人見人憎！以其人之道還治其人之身

【913 八月十五】 金鐘悼義士

我認同防暴真係要改名，因為自己友都叫佢地防暴，某程度上仲係認同佢地嘅工作

所以要改名，幫佢地正名

其實冇唔好受，因為我唔係！
佢地俾人話狗唔好受，因為佢地都知自己係

“認同”呢個詞講得好啱！改佢哋名就係要將佢哋喺市民面前嘅樽鹽拎番落嚟！否定佢哋喺全部人心目中嘅認受性！

我哋要改佢名，就係要令到佢哋無晒威嚴！正如啲人見到速龍果陣大叫“速龍呀！快啲走！”，你諗班速龍聽到仲唔覺得自己好撚巴閉，心理上完全無怯咁去捉我哋！
再者，當有市民被落單，身傍啲人醒起佢係俾速龍捉住，啲人點敢救人？
但當大家話有人俾老鼠捉咗！我哋就會有個意識就係：“仆街！打老鼠！”
所以要改口呀！要滅佢哋士氣，先要滅佢哋威風！

要滅狗嘅士氣，先要滅佢哋威風！
將班武裝份子嘅正名，全部變晒做我哋市民唔恐懼嘅名！仲要有咁黑人憎得咁黑人憎！

推